曼聯有得簽中堅啦 寸王搵泰利幫拖

曼聯今夏轉會窗想收購中堅，但處處碰壁，空手而回，估唔到轉會窗關閉之後，反而可能有收獲。根據外媒爆料，曼聯領隊莫連奴打算簽入昔日車路士愛將泰利幫手頂住防線。

雖然轉會窗已經關閉，但球會仍然可以簽入自由身球員，37歲嘅泰利5月離開阿士東維拉之後，仍然未有班落，隨時可以成魔，據悉，曼聯已經派人聯絡佢。

曼聯今季4場聯賽已經失咗7球，表現認真曳，或者大家會覺得泰利已經一把年齡，恐怕應付唔到英超比賽節奏，但佢勝在經驗豐富，而且同莫連奴曾於車路士合作多年，清楚寸王嘅戰術要求，可以迅速融入球隊，或者真係可以穩住曼聯防線。

做後防教練會好啲囉

泰利個陣係咪有份迫鳩摩佬走

冇啦 早幾個星期 泰利係ig玩你問我答
有條友問 佢跟個最好既教練係？
泰利答daddy

獌狗

今次睇中咗邊個老婆

之前唔係話唔想番上英超對車仔架咩

簽到番黎踢一年囉
班後防無大佬係到

G持

D摩性真係

曼聯已經準備好件26號波衫

2018年9月7日 星期五
下一篇上一篇
山神與女友分手 網民：曼聯「起死回生」

【明報專訊】曼聯球星「山神」阿歷斯山齊士自年初由阿仙奴加盟後，屢被批評表現平庸。這名29歲智利前鋒近日於個人社交網站宣布與演員女友洛迪古斯分手，結束1年情。有網民指此舉或有助山神專注於比賽，成為曼聯重返正軌的契機。

留言祝福對方永遠快樂

山神於社交網站上載影片，片段中除有與女友的合照外，還附上以西班牙語撰寫的信息。山神指希望對方永遠快樂：「希望你未來幸福美滿，和你一起我度過了最好的時光，但我們決定了各走各路，尋找自己的夢想。」他又希望外界不要胡亂猜測及造謠，給予兩人空間及尊重。

網民普遍對山神揮慧劍斬情絲予以支持，並表示此舉對曼聯是百利而無一害。更有網民指山神自加盟曼聯後至今只入3球，其分手的決定或有助他提高入球效率，助曼聯重返正軌和「起死回生」。

摩佬已經無哂契仔

摩狗老婆

食過返尋味

次次見到佢都諗起佢老母出賣肉體換波鞋俾佢

37歲 黎做教練？

人地點會去獌 對我轟咁忠誠

摩狗又唔肯賣人又一直簽人

牙朗筆錢夠出糧養好多

37簽龍門都嫌老啦